Flordelis: Basta uma Palavra para Mudar
 
Flordelis - Basta uma Palavra para Mudar is a Brazilian film of 2009.

== Plot == Jacarezinho slum Rio de Janeiro, who adopted 37 children {{Citation
  | title=Com elenco estelar, ‘Flordelis’ conta a história da mulher que adotou 37 crianças
  | url=http://g1.globo.com/Noticias/Cinema/0,,MUL1332142-7086,00.html
  }}  and has faced various challenges.

== Cast ==
*Bruna Marquezine
*Reynaldo Gianecchini
*Letícia Sabatella
*Patrícia França
*Deborah Secco
*Marcello Antony
*Letícia Spiller
*Cauã Reymond
*Alinne Moraes
*Fernanda Lima
*Rodrigo Hilbert
*Ana Furtado
*Fernanda Machado
*Sérgio Marone
*Giselle Itié
*Thiago Martins
*Carolina Oliveira
*Júlia Mattos
*Graziella Schmitt
*Guilherme Berenguer
*Pedro Neschling
*Thiago Rodrigues
*Cris Vianna
*Isabel Fillardis
*Alexandre Zacchia
*Eduardo Galvão
*Roumer Canhães
*Erik Marmo
*Raphael Louzada

==References==
 

==External links==
*  
* 

 
 
 
 

 